422707
9727
Đây là cuốn sách mà không nên mua thì hơn,ban đầu mình cũng chẳng định mua nhưng thấy tựa đề khá là hấp dẫn''KĨ NĂNG SỐNG''mình tưởng đâu hay lắm nhưng khi mình mua về thì đây là kĩ năng sống cho bọn trẻ mẫu giáo,có những kĩ năng ngớ ngẩn cũng đưa vào sách.Riêng mình cảm thấy hơi thất vọng về sách thôi nhưng kệ lỡ mua thì cứ chưng trên giá vậy.Mình khuyên một số bạn nên xem xét kĩ trước khi mua,vì những mẹo nhỏ này chính bạn cũng có thể dạy các em nhỏ,hình vẽ tuy đơn giản nhưng biết cách chọn màu.Cho 3 sao.(vẫn rất thích tiki nhưng chỉ đang buồn về cuốn sách)
3
682270
2016-04-27 21:20:37
--------------------------
